點先可以係香港識到外國朋友練英文（非約炮）

想講英文流利啲 好多時用中文係個腦load 唔返英文 但香港地好難識到外國人可以練到

。

LM

are you so cool?

Let's do it
Right here

Thank you so much

Couchsurfing 帶人遊香港

No worries mate
Bye

樓主真絲

How ?

集思廣益

好似有d app 係搵鬼佬練 不過 1.你要教番佢中文 2. Reddit睇過話有個女仔比人stalk... 係搭飛機黎 stalk個女仔

Right C?
Ok I am staying
How may I help you?

Real*

同社運d鬼佬吹水

1 都可以喎 如果係正徑app 好似要收費嗰啲

meet up group
foreigner church or talk to Mormons ghost boy

Are we cool?
我們涼嗎？

Yes. Just speaking English to me is fine

Foreigner church

好似叫 Hellotalk... 巴定絲都好... 小心個人資料 唔好咁快換facebook... 鬼佬唔係你地想像中咁好咁 nice 一樣有衰人/ 痴線佬